《預言》寫在區選結果前

屌你老母香港人 建制贏到開曬巷

對家依一星期窮追猛打，又強調抗爭的負面影響

我一起身，投票的全部都係廢老
輪椅阿婆都被人推出黎

香港人仲話要爭取自由民主 五大訴求
訓醒未？

訓醒同我出黎投票！

推